曱甴：指揮官意思唔係真係打頭，而係打上半身

江蛇：指揮官意思唔係真係指「打頭部」，佢意思係打上半身，不過簡單啲就話打頭啦

我屌你老母，我其實真係屌你老母

佢講完唔笑嗰下勁

有潛質開狗show

打乳頭

真係好專業呀屌

我話屌你老母 其實我想屌你個女
why not both

毅進制除左數學科，重有生物科

不割蓆嘅最高境界

語無倫次

佢地連中文都唔識

但自己又可以以言入罪其他人
唔知醜

你老母個西就真係生上頭啦

不如話想打膊頭啦

橫掂上次射心口都係話膊頭

警未吞槍 其言也罷

呀 佢老母個閪 唔撚笑果下好野

佢上半身生係頭上面?

無恥

屌你班狗賊
咁都講得出口

不如話打頭係打龜頭仲好
on9都唔撚信你

講大話都俾啲譜

鳩頭

指揮官意思唔係真係指「打春袋」，佢意思係打下半身，不過簡單啲就話打春袋啦

我哋話殺狗只係想請警察飲水

我話殺狗即係讚你好乖阿

橡膠子彈都係唔可以打上半身

龜頭上面

即係煞停d狗咁解

死都唔割

同阿基諾三世話笑等於憤怒一撚樣

叫班左膠入黎學下野

On99
你話其實指揮官係講 唔好打頭
只係個” 唔”收唔到音仲好

同平時的表現一樣, 一樣唔知佢做乜鳩

毅進智商係咁上下

我哋起你哋底都係想保護你哋

real

型到

是撚但啦 你黎既咪食火魔法囉 都無野好講

屌你你話其實係指打乳頭姐係心口我都冇咁嬲

ok
下次手足嗌打頭
但係打爆佢龜頭

當人弱智定係真係弱智

認左佢咪算囉
反正藍絲都嫌你武力太低

屌你

母女井

佢講出黎果陣有無忍唔住笑

屌你老母

“打死佢”意思係“以合理嘅武力制服危險人士”

心口係膊頭
上半身係頭
仲有乜

上古戰神 刑天

你班狗不如話個頭係龜頭啦

明吖

個肺都係係肩到

打胸腔 又話係膊頭隔離

汪汪汪

"以最低武力保護"

咁都有得兜
痴撚線

perfect

你又唔係指揮官肚裡面條蟲
你又點知佢係叫人打上半身呀

唔睇好過睇 笑唔出

自從上次心口當膊頭之後，你哋唔係對佢哋生物同中文都有期望過掛

推上reddit?

原來上半身=頭 打破咗我對人體結構嘅認知

打佢
打佢老母
打佢老母即係打佢本人
係咪即係咁

笑死我

打班狗既春袋，都係打下半身姐

俾你搶左對白

咁班狗點解可以言入罪？

想讚下

警謊大會

狗up

點解可以講完唔笑
同埋我屌你老母
上半身就打得呀？
人所有重要器官都係上半身呀
我屌你老母

打膊頭姐
你地班人真係唔識嫁喎

DLLM 成班狗都係小學雞黎

咁重口味

你老母 把狗口臭撚到

要手足幫手整英文版

點解可以咁撚無恥

十幾萬人工 諗既野係唔同d

佢果個手勢我諗係打乳頭

根本班左膠就會話「對付惡魔唔可以變成惡魔」

個姓話俾你知狗講大話唔眨眼

XXX意思唔係真係XX，而係XXX
萬能KEY 9UP無罪

班撚樣個個都坐撚住個頭
就以為頭上面係上半身

你老母你係佢心裏面條蟲啊？
定係你哋兩個有搞過
知佢諗乜撚嘢呀？

智商無下限

踢春袋
錫春袋

棟篤笑喎 幾時開show賣埋飛呀
On撚尻

佩服

eshop買左盾，已load game,係咪聽晚十二點就打得?

我地要學習下新句型

俾個正評你
hold住無笑到

sor痴左線
光復香港

Diu

幫雜腫含撚啦去

HKPF respond to commander saying "Shoot their head"
"He means shooting their upper body, but shorten it to shoot their head"

笑撚到

成班都係趙高

差別只係有j

打乳頭 打乳頭 打
打龜頭 打龜頭 打

不如話膝頭

指揮官當時其實係想話 打佢龜頭，不過揸住支咪話打龜頭嘅話，畫面會唔好睇，所以就省略左個龜字。

好癡線

屌你咩

指引都話只可射下半身，你話射龜頭都吹你唔漲丫，你係咪on9

dom已con

屌你老母又汪汪叫

不如話打手指頭

嘩啲大話嘆為觀止

真係中文攞U
dllm 小學生都知唔係啦 係唔撚係咁答呀

真係有d尷尬。。。🤔

斬佢老母 其實係想斬佢全家
方便啲姐 明嘅明嘅

呢條撚屌算係塔利班入面9up得最撚過分果個

汪汪sir

指揮官下達命令咁清晰

今時今日 講乜都得 警謊

狗話唔識聽

屌佢個閪丫，原來唔係屌閪，係屌腳指

#BestLogic
#ShameOnHKPF

咁都要死兜

防暴警意思唔係真係曱甴，而係示威者

傳說中 中文入邊既借喻

打乳頭？

d黑警受過訓練肌肉有記憶
聽到打頭應該會真係打頭囉

屌

頭上面有上半身....上半身上面又係頭
上半身上面既頭既上面又有上半身....上半身上面既頭既上面既上半身既上面又係頭....

求記者有片！！救返女學生！

依樣真

on9

學嘢啦阻膠

倒不如話係幫個頭做按摩

❗️浸大缺醫生護士❗️
❕現場只有急救員❕

Pls find @ywgghgg

打頭同打上半身差好遠

嫲孫喎

如果話人係柒頭其實佢係柒係邊

你不如話打龜頭呀

當我白痴？

佢地所謂專業原來就係講完唔笑

咁警員誤會左真係打左頭，佢意思係咪要警員自己食晒

阻膠要學野

話可樂係小型滅火筒 都係一傑作

繼續吹

哦～我話要劈死班狗 其實都係指用啤酒鬥飲姐

咁以後口頭講乜嘢都可以唔算數了，唔掛得噚晚明明話撤離中大，但又繼續進攻啦。再次證明，狗吠不可信。

屌你老母，真係當香港人白撚癡

都好專業架喇

強姦犯入職要求: 講出黎唔笑仲要一臉認真咁講

好撚正😂😂

嘩，你老母你用個屎眼黎諗野架阿sir

幾荒謬嘅講法都有

在場記者應該要俾下面大大聲回應「哈哈真係好好笑呀你」

屌你老母肺喺膀頭上半身又喺頭
你老母生你都幾撚骨撚鳩格精閪奇

收皮啦
話打賓周即係打下半身？

點先可以講大話咁叻?

On9

心口＝膊頭 頭部＝上身
吊 呃細佬都唔係咁呃啦吓

指引唔係話下半身only算啦林大總統話事

不得不承認班狗係不割蓆方面做得好好

年度至佳比喻

屌 搵個文盲出嚟講野

打個頭上面
惡魔高達

重點係 就算打上半身都唔應該啦

打Lin頭

佢真係當咗人體結構係頭胸腹

開post?

佢咁講係咪覺得自己好撚有智慧姐
頭同上半身都唔撚識分呀? 點信得過你揸槍呀

燒狗係幫你煮飯啊 屌你老母

強姦你老婆，其實意思唔是要插入，只是望住佢自己打飛機

推

中大手足留意：

有唔知咩人影緊你地整野食相，自己留意。
FB：KY Heung

唔該幫手share n report

估唔到拍笑片嘅野 會係現9發生

有無英文勁嘅手足
可以幫手整文宣推上國際

係咪即係打飛機 唔係真係打架飛機咁?

屌你老母啦死黑警

推晒D仆街上斷頭台
再斬上半身

我講屌你老母唔係真係屌你老母
而係屌晒你全家

唔怪得警例話打身
佢地槍槍打頭啦

屌你老母意思係想你老年既母親身體健康可以同承受唔同男人從而享受正常性生活
簡單D講即係屌你老母啦

頭又即係上半身
心口即係膊頭
藍屍到底係咪弱智
佢哋連呢啲都可以咁up法
俾佢哋當弱智咁呃都仲信佢哋

個重點唔淨止係打唔打頭咁簡單，而係佢地係咪認為打上半身係無問題？
如果我無記錯應該淨係可以瞄下半身，點解無人追問

其實有陣時我真係好佩服佢哋嘅狡辯能力
講完自己唔笑個下先好野

乜狗屎垃圾都講得出

但會令人聽到反感喎

啊伯獸

龜頭定乳頭以上

日日出黎作野 好撚嘔心

個大話會d中文答案 可以做文宣， 譯返做英文比外國人睇下， 啲鬼佬睇到應該覺得好 神奇， 一個政府可以講得出呢啲答案， 恐怖分子都做唔到呀

屌 send錯po

黑警唔係human

D

毅進仔嘅頭，意思等於龜頭？

不如話打手指頭, 膝頭啦

打頭都唔割,
連自己都呃埋先好野

其實係講緊膝頭 即係下身
個膝字發音比較難收音 所以聽到我個打頭
我仲解得好過佢

佢地覺得自己係"阿SIR"
係有權威性
以前D人讀書少就會怕, 9UP下就過到骨

而家周街都讀書多過呢班垃圾啦
係人都分得出講D野幾唔合理可笑

佢知唔知道自己講緊咩....

而家佢9解都無人JER住佢追問落去
利君雅真係好重要

開啦

。。。。 仲可以講咩 你都講到咁

算鳩數，睇佢地解釋晒鳩氣

講到明打頭都話打上半身，你全個上半身都係頭？

#111 #137

真係要

大家可以參考下警甴不割蓆既程度

膠得黎又好笑

要放上twitter

之前就個肺生喺膊頭度
而家就上半身生喺個頭度

屌 呢張gif睇過幾次，宜家先發現真係對住佢黎射㗎
好彩手足真係擋到

佢個記者會俾智障人士睇

連我媽都忍唔住笑左出聲

推。

Key埋一張相就perfect

打頭等如打身
食魚頭等如食魚身
龜頭Bob等如龜身Bob
世界有兩種語言
人話同狗話

屌你 我笑到停唔到 依家睇呢D真係嬲都唔會嬲

「打頭意思其實唔係真係打頭，意思係打乳頭龜頭」
不如直接話「打頭唔係用槍，係用棍咁解」

下次佢講「警察冇錯」
即係「警察唔係冇錯」，不過簡單啲，講「警察冇錯」

講完出黎唔撚覺得尷尬架咩屌你老母

same, 笑到我仆街。佢自己唔笑果下好野

好撚型

又如何 過一日咪又係一條好狗

咁民間告佢意圖謀殺睇下上到庭個官信唔信囉

真係好有創意

做指揮官連基本表達能力都無
唔該辭職啦

狗語言我地唔明好正常

Push

兜到嘅話幾柒都好
過兩日就冇人記得

仆你個街

何妖

弱智確定

就派你去坐江蛇個位啦
btw360可樂單嘢你會點拆

射咗

真係好撚無恥 屌佢

嫲孫樂

咪撚哂時間

膝頭都係頭
膊頭都係頭
乳頭都係頭
手指頭都係頭
魚片頭都係頭
獅子頭都係頭
饅頭都係頭

屌你老母啦

江蛇: 呢啲係我地毅進話嚟既。

我話打POPO 唔係真係想打POPO
只係想打個頭盔 不過咁啱佢戴住咁解

拉

其實記者點解唔係現場大笑回應？

小學生咩，大佬
好7呀

咁不如講埋警狗講粗口都係問候同關心啦
低鳩能

以為佢會話打膝頭添
做得幾好啊

屌 笑左

屌你老味

我話屌你老母，其實都係想屌你

你真係冇上半身嫁波

柒頭唔係淨係個頭柒，而係成個上半身柒

真係沒有最on9,只有更on9

咁都諗得出

佢個解釋值得學以致用

賤狗

笑代表憤怒

你講曬啦屌

應該係腦魔先代表到頭

我話想燒撚死你，其實係想用風筒吹你

錫哂手足啲春袋

其實所謂汽油彈唔係想攻擊警方
係想幫相關警察慶祝生日

刑天

得喇知喇繼續吹.jpg